美國眾議員澤而丁：感激總統簽署法案去堅決與因愛好民主和希望更好未來而上街和投票的香港人站在一起

The ppl of Hong Kong are fighting for freedoms & liberties just like those we cherish in our great country. Grateful POTUS just signed legislation to stand strong w/the ppl of Hong Kong who have taken to the streets & ballot box w/dreams of a better future & love of democracy.

（twitter 最新更新）人權法案正式簽署集合感謝list!

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務